新手求救 部電腦唔知咩事

最近部電腦load入game load得好慢
同埋玩rainbow 6個時疾下疾下 但個fps冇跌
有冇巴打知咩事
會唔會關個ssd事

試下掃毒啦Ching

因為你睇野快左, 插盲對眼就OK

你唔覺得你每次開rainbow6都好lag架咩 除非你克服到呢樣 如果唔係你無得同我架fc鬥fc鬥fc鬥

有冇咩掃毒軟體推介

我窮我都唔想㗎

360安全衛士

3721

隻嘢本身就係毒呢 膝頭哥唔食辣椒醬

中左毒掃黎都無用, 洗機再裝啦, 唔好用大陸軟件保平安是常識吧, 我用咁多年咩防毒都唔洗裝都無事

屌奶星 啲game有排裝

試下 我自己bookmark左 幾啱用
我自己都唔用防毒 但一feel到啲ram cpu用多左我就會掃兩野 又正常返

唔該巴打

做完都係咁 會唔會係hdd/ssd問題

你15分鐘做曬6個step ?

唔係 sorry巴打 我上面打留咗”如果”

會

佢又唔想洗機又懶scan毒又冇錢
緣份到了 電腦便會加速

咁我返去scan咗先

最好就係有條友幫佢做晒research
上埋門搞就更好

你係咪mouse lag lga吓
試吓將mouse polling rate較500hz